八大係咪應該開始取消Ocamp?

為安全起見